點解圍立法會都唔圍奶共議員出發點? (eg辦事處/屋企) 記得李慧鯨點解有44票嗎?

目的唔係阻人開會咩?

。明知都唔會夠人
。明知一定重防過上年612
。明知一定呢幾日已經運緊野去政總中聯辦

點樣先開得成會? 無人/唔夠票既話開條撚呀?
記唔記得李慧鯨點做主席呀?
。趕撚哂民主派議員走
。奶共派44票投哂佢

咁點解要咁大費周章 又話要黎明行動 又要堵路 放鐵疾黎 甚至去圍立法會 etc 呢d咁高危既地方
去敵方大本營守唔係本末倒置咩?

哂時間諗塞邊條路點樣塞, 你不如爆D奶共議員既出入地點出黎
唔撚比佢到會場仲好啦

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

推

去金鐘 成本大 效益小

李慧琼係拎咗40票

保皇黨得43人，何來44票?

其實咁樣係最好

你地實話咩 人地可以住酒店/早一日到/住其他地方
屌你啦, 40個都圍唔到10個8個咩?
等民主派多票
咁立會可以改期再開或者改地點添
撚到你地ON9添呀

Push